睇怕今次山足打唔成 吹左去左海南

準時返工做狗啦

是撚但啦 都冇假放

吹右去末？

希望會再吹右少少 否則肯定打唔成

李氏力場又發功

淡友大炒車